習近平指香港局面嚴峻複雜 讚揚林鄭恪盡職守

【見習近平】
行政長官 #林鄭月娥
向國家主席 #習近平 述職
習近平指香港局面嚴峻複雜
讚揚林鄭恪盡職守
做了大量艱苦工作
充分肯定她的勇氣及擔當

#政情網上行 #Now新聞台

甴近平：月娥呢幾個月辛苦你了，聽講你子宮下垂，不如一月辭職跟我返北京就醫

林鄭：對不起....
習總：不要露出胸部

之前佢又吹風話無人叫林奠搞送中法 扮好人
而家扮都懶得扮 又讚翻佢恪盡職守